# Поиск сервисов

Данный сервис отвечает за предоставление информации о доступных сервисах изучения слов.

## Сборка docker образа

Для сборки docker образа необходимо выполнить команду (должна быть корректно установлена переменная окружения JAVA_HOME)
```
mvwn package
docker build -t service-discovery .
```

Первый раз сборка может занять много времени из-за скачивания инструментов для сборки.